IPO 1917

【財華社訊】中國互動廣告公司豆盟科技(01917-HK)公佈公開招股結果，香港公開發售合共接獲21,139份有效申請，合共認購87.368億股發售股份，相當於香港公開發售股份總數1978萬股的約441.70倍。

由於香港公開發售獲踴躍超額認購，合共7912萬股發售股份已自國際發售重新分配至香港公開發售，因此香港公開發售項下的發售股份總數已增至9890萬股發售股份，相當於全球發售項下初步可供認購發售股份總數的50%。

有11544份申請一手(10000股)，中籤率20%。預計股份於3月14日在主板掛牌，獨家保薦人為中信建投國際。

發售價已釐定為每股香港公開發售股份0.41元，為招股價介乎0.4元至0.5元的接近下限，集資淨額5720萬元，當中約20%將用作增強程式化廣告系統運算法則及數據挖掘能力；約20%用作擴展廣告主及媒體發佈者基礎；約20%用作於未來三年內投資發展在微信公眾號及小程序；約10%用作於未來三年內尋求戰略合作、投資及收購；約20%用作於未來三年內改善專有廣告平台功能及架構。

抽一手中左一手唔知有無得炒下

呢啲文吹捧得幾好 一個禮拜內 最多升10% 然後直沉 起碼蟹3個月 祝你好運

利申 抽咗廿手合興

爆升

超難中呢隻

gogogo

兩手

1手lm

10手
發達啦

間盤都30幾%

5手，0.59-0.79沽

最後一手圖

合興 好似伏啲

ching勁野 最高位沽 我0.68走左 1手唔貪心

人地有幾手可以分注沽
btw 0.64 沽左

有賺就ok

依排不能暗盤走

有無中興合

中了176000

呢隻我都唔諗住暗盤走

今朝先發現有3千萬元貨去了基投 , 供應進一步鎖緊

唸住暗盤入兩手